的士總商會送垃圾口罩

攞上手薄過紙
試過用水噴 底面都濕
剪開一睇 屌三層都一樣

性趣口罩

終於出現個批偷工減料嘅東南亞罩